（慎入）籃球撚入黎認撚住佢啦

唔好講咁多 直接飛去5:39

10號個柒頭皮望住黎zip

過之而無不及

扎扎的球風屬於硬實派，並沒有一般歐陸球員所擁有的細膩以及外線能力，其打法比較接近美國白人高個子的風格。隨著進入NBA後，其進攻弱點逐漸被放大，因無穩定的外線導致面對的防守球員通常會在扎扎掩護戰術執行時，會選擇放其外線，因此沒有外線及單打能力的扎扎即被認為進攻端只有掩護擋人以及空手切入後接獲隊友傳球才能得分，且隨著年紀增長，空手切入速度也逐年下化，加上其彈跳能力不佳，因此也常看到接獲傳球的扎扎被補防球員阻攻。

睇你仲敢唔敢打籃球

我黎

Sorry

LM

講真好令仔

嘩 痴撚線 贏左波有錢分？

佢比人踩腳喎，對鞋污糟晒
zip你老味腳咩

🐶🐶🐶🐶
祝佢以後打波身體健康 冇病冇痛啦

射?咁撚鍾意射?
睇你以後仲敢唔敢射
屌你老母想顏射我

會唔會係做到咁明顯

好似工程佬度線咁

lm

可能係輸緊

部cam又影到佢對眼
天有眼

咁邊個賠返隻腳俾我先

令你老母
唔識字啲人審美觀係奇怪啲

應該有人名

你係本人 真心問贏左比賽有咩利益

真心

同主辦單位講DQ成隊啦

好狗

咁撚仆街

肥西藍波撚

下次射完波望下先落地囉
唔望清楚怪得邊個
人地無話你踩親佢算你好彩

真係好仆街

廢物 搞衰體育界

哇屌 死隻腳咬哂

其實冇問題

籃波真係野蠻人先會玩

唯一下次佢再zip你用十成功力踩落去

真心希望你唔會比人zip

著哂鞋我俾你大大力踩最多咪痛

錢照收 舞照跳

Cls 咁樣打波都有
Dq成隊啦屌

起底未

招人夾錢買起佢隻腳🐒

再好波都冇用，垃圾球品。影衰佢自己之餘，如果我係佢隊友，我連波都唔想同佢一齊打🤬

屌佢老母臭閪 起佢老母底啦

睇個樣都似撚屌樣
相由心生
食屎啦屌你老母

鄭浩棠

起底唔該

起埋老婆老母仔女

認真
有片可以告佢

咁撚狗
跟住仲要扮好人

推

狗屄到呢

推！！！！！！！！！！！！！

到

起

底

唔掂得就打乒乓波啦

少少野就嘈嘈閉，籃球撚真係好soft

狗閪樣

咪就係 以為有咩大件事
原來踩到人仲惡人先告狀

死撚開啦好冇呀 波台垃圾真係好撚煩

仆街...
中學同學

香港啲聯賽好多賤種 咁樣zip腳有哂證據係咪可以報警告蓄意傷人？

唔夠講就人身攻擊
籃波撚下限可以去到邊

兩邊都有唔啱，無謂狙擊人啦，打波求開心😃

巧橙，撩交嗌撩咗三版都茅人梨

你老豆係文盲所以屌左你老母囉

真係痴撚線

咁撚賤

推到佢仆街

你有無玩過要跳嘅運動㗎

靈糧堂劉梅軒

足球踢街場雙腳飛剷都未撚有人出聲啦

籃波撚比人撞下就上黎forum屌鬼又起底又盛，有本事就當場開佢波啦。依家成個柒頭咁公審你唔撚係以為會有人理你班柒頭下話

咁陰濕既?

好努力，幫你推

佢都知自己賤架原來

on9

其實打籃球撞到飛開都係叫foul就算,批到甩兩隻門牙都見過,但咁陰濕陰人就少有d

其實係咪好傷？

要唔要唞番幾個月？

既然係咁仆街當場唔撚開佢波?

你班隊友要黎擺架

有無料又無膽依家成個loser咁擺上forum想人公審我屌你老母咩

唔好影衰籃波依個運動啦

可能成個生涯玩完

識佢果啲又唔貼facebook ig
係咪想比人攝腳？

咁大家以後見到D籃波撚無神神跳起扮射籃時都要小心D唔好zip到佢

Pish

足球撚唔識籃球就唔好出黎柒啦
講出黎比人笑咩

收皮啦，我成日踢街場都未試過硬地咁樣剷鳩人啦，街場硬地咁樣剷鳩人開撚硬拖

未教過陰濕典解= =？

咁你未睇過足球
香港硬地個d掂小小都開拖咁滯

你地嘥時間同啲波台痴線佬嘈
咪同佢地一樣痴線囉

到底你係咪受害人

冇打開籃球都覺幾仆街

你唔當場開佢波?
依家擺上黎講托柒啊，連你自己都唔悍衛自己既時候居然要求人地去幫你公審佢，我屌你老母咩

你都痴痴地，你事後先覺得條友陰濕啊

想其他人見到佢小心啲囉

推到起底

黑衫條友可能自己本人都唔知
(留意下黑衫全程都只係望住個波）
令人會以為自己叉錯腳
賤熊真係好濕尻
推撚到佢仆街plz

支持推到佢仆街

收皮啦老鼠，足球都係要睇var咋

呢d人不如去死算啦，坐監都益撚左佢

( Show Blocked User - Diego_Costa )
睇到眼痛

條撚屌打開兩隊波
一齊sd email過去投訴
自己廢就出陰招

推下

咁撚冇品都有

推佢老母

推爆佢

做救護？ 有無得向消防處了解下呢種係咪應有既救護員行為

好撚痛啊，唔好扑我啊

利申:有佢電話
條撚樣住上水

做救護？
啲咁嘅人認撚衰晒救護喎

之前有個讀醫既甲組又係矛到仆街, 用手批人條頸,之後又不了了之

屌痴撚線
打開波都知落地踩腳係會拗柴
佢咁伸腳擺到明係想人傷殘
陰險到仆街
好撚可怕
我之前打排球試過 對面攔網跳過界搞到我踩到佢腳大拗
半年打唔到波
冠軍賽冇我份
宜家仲有舊患

竟然仲有人痴撚線到特登伸腳

玩玩具玩到咁撚癲
同拎爆旋陀螺射人塊面一樣

希望你比人zip腳

同呢條仆街交過手
出晒撚名打矛波

會變玻璃腳 好易再拗 有個frd又係拗開有條路

唔係對號入座
但睇個款都似啲冇品嘅茅閪

條人渣好快比人起底

i know that feel
已變玻璃腳

打波俾人批到撞到個D痛忍一下行返順就冇事。
尼D成隻腳腕屈一屈好撚痛架，又有機會有手尾，仆街

有無全能巴起到？佢fb好似已經收左皮

仲要係救護呀

屌狗撚到

睇都覺得痛

唔推唔係人

你老母係咪生少條染色體比你
場波咁撚樣陰人，唔事後睇片邊個會見到佢睇定位攝埋去
摺埋一邊啦弱智狗

她撚痛

屌你老味閪呢啲撚樣！
認撚柒佢真係！仆街！

起跳個時屈膝即可破zip 腳

點解一定要足球籃球二揀一

好耐架啦wo

最憎冇品既人！

有無人覺得做救護嘅男仔好吸引

俾人攝過即刻拗柴
嗰吓唔會知對方特登都唔會開到拖，自己起手只會望框唔會望落腳點
對面攝腳上身可以完全無動作，靠眼尾係唔會睇到
但係無心其實好難會攝到腳，除非你射波個人會向前跳

推爆佢

認住呢啲仆街

被zip果位傷勢如何?

嘩屌，見到覺得痛

唔守波都zip腳 超無品

一向都係得啲足波撚專登踩打籃既人，你問我點解，答你唔到。

不過出街望到啲細細隻既狗仔特別係芝娃娃呢啲垃圾狗特別鍾意去啲高大大隻佢好多倍既吠，好似又明到啲野

樓主可以試下告蓄意傷人

中學同學
讀大埔 靈糧堂
中學時期已經好黑人憎
下下都叫定foul先
又唔係好波

依d野要靠事主做主動 事主自己都冇上黎 我地好難幫

cls 幫推

Cls

香港d玩具撚大隻

咁傷法，下半世路都唔知行唔行到

另外一個比較耐之前，但都要靠大家推

波台狗吠都要覆

照比例架姐

屌佢老母，狗黎架

似乎係啲劣種狗特別無腦，鍾意送死

見佢好似覺得自己冇問題

連登又話籃波撚個個米8溝曬D女 現實個個又肥又矮以為自己係沾屎

你試吓祖高美斯下次對獌狗比人咁攝然後收league你仲會唔會咁口響？將心比己啦利迷

推到佢仆街
未見過可以咁撚陰濕
打波求開心姐
波台啲戇鳩仔真係好撚柒煩

無以為自己係占士，始終差太遠，不過都係果句，照比偷架姐。
女真係食唔少，有啲女仲會數下佢果啲踢波又想追佢既垃圾，已經矮，仲要踢波踢到火腿腸咁粗搞到成個人身型更加核突

照比例*

咁有肉有身高都好過 瘦撚又矮既

玩玩具都咁撚狼嫁咩宜家d人

推，正狗閪屌佢老母

其實呢d 應該開名同身份證比其他聯賽，終身禁賽，唔比佢報名，證據充足明顯整傷人

得罪講句，片入面出鏡班撚樣個個肥腫難分咁撚樣溝碌柒女咩

見到話唔明點解要打籃波嘅人，真係真心覺得你班撚樣都on9
明明係波品同人品問題，關閪個運動事咩
樣樣運動都有機會受傷，係睇下係蓄意定唔蓄意嫁姐
自己唔撚打唔好講到打籃波嘅人係on9咁啦

佢應該終身停賽

唔好意思呢個我細佬黎
佢小小弱智有時會亂講野

咁咪冇得zip返佢

打波定打架呀咁？
人地冇品都要跟人地一齊冇品？
比人攝果下會特登望住人地對眼睇下人地係咪特登？你係咪on9?

Agger
不過勿認真啦係波台
利申：籃足都有玩開

場均7分

哥哥
你青出出院唔通知我黎接你？

又唔係打職業有錢收，呢d league 要自己夾錢打，都要做埋晒d咁既仆街野，幫佢出名都係一個好好既教訓黎

揮手

幫佢出名啦唯有

做運動有身體接觸就在所難免既

推到條撚樣仆街

錬住你個春袋都係身體接觸
做運動錬住你個春袋就在所難色嘅

可以向佢部門投訴佢
一旦受理，個底即花

唔整傷人 佢邊有工開呀

認真，點投訴？依種人真係0容忍

好無品
推

應該有公共關係科

推爆佢 屌佢老味 狗黎

沙田救護員鄭浩棠你好

推呀屌

推撚到佢阿頭知為止 好撚賤

屌你老母 足球撚都要推爆佢
一個月前拗完而家未好返
依d仆街

玩玩具都要收人山
痴撚線

幫推

而家d小朋友玩玩具咁狼死既

打呢D league真係好多狗閪 早幾年有個又係zip 9人腳 態度仲要好撚差 扮無辜屌9個球證tim
順便回帶埋佢3:50開始 個陣同隊柳俊江d回應包庇條仆街 搞到我都憎撚埋佢 打開波最憎收山腳d仆街 可能咁就一世架啦 仆街

Push 應該整個私league 9嘅list 要有片有相

仆街到 睇到隻腳拗成咁都覺得痛

好撚肉酸

停賽都難保呢啲人落街場照咁攝人
真心問有冇咩法律途徑可以制裁呢啲人
擺明蓄意攝佢腳

推一推

咁仆街 推!

應該可以告佢蓄意傷害他人
但呢啲聯賽打之前有無野要簽？

你仆街了

講真比人zip完都唔會企到起身開佢波啦 擺明zip人腳果個就咩事都無 支持起佢底同埋希望佢可以比人用同樣方法收山啦

救護員？仆街佢救人會唔會越救越傷

DKLM 呢d仆街咁撚賤

條友咁陰濕學咩人做救護 好不安
有冇得搞到佢冇得再做?

賤撚到仆街

真係太PK 推一推先，集合各籃球爸打力量

推到仆街

下次去玩具台開po OK?😅

push

推！真係睇唔過眼

正傻鳩 自己睇番唔覺得自己好笑

有哂片可以報警喎

痴線 90度咁

咁撚狗賤都有，推到佢仆街

呢啲傻鳩係得上網先搵到存在感

癡線 睇到個心離一離

報警未？

哇屌你呢招技術咁撚勁既
唔怪得明明打籃球每隊5個人打
場邊成20個後備啦

讀書唔成藍絲廢中樣

賤熊

推到佢仆街啦，做男人打波打到咁撚陰濕

最憎呢d冚家產

祝受害人早日康復

有2條片都有攝腳技巧
真係好屈機呢招

推到佢冚家鏟

無論敵方係你前面定係後面可出必殺

情境1.如果屈唔到佢隻腳佢又唔會打你
情境2.條友拗柴又打你唔到
情境3.佢隊友又唔會打你

近乎係無敵殺人不見血

其實呢啲有無得告蓄意傷人

希望有

好似救護撚 去投訴

依啲唔會有得即場開拖架喎
唔睇片 除咗佢自己 有邊個會知佢攝人腳
傷嗰個射緊波 隊友又要睇籃板

HBL FB出左公告話DQ左條撚屌WO

係時候學下d green打波

有無link
Dq太小事喇
佢根本無諗過件事可大可小
有無條友fb 電話

有片可唔可以民事告佢地

sent咗email去公務員投訴組

所有私league都應該禁呢條友
唔禁就下次打第二個league zip其他人

聽講仲做過補習中心導師

其實球證要睇lor
攝腳係犯規

pish

佢未過三年試用期 是但有人send 封投訴信佢都死緊

早排先有個POST講緊呢個聯賽D球證
唔好話呢D陰陰濕濕睇唔到丫
明顯D佢地都一係唔吹一係鳩吹

真 好慘嫁啦 仲教人咁做
好賤呀

真係要推

之前睇過段片有球證捉到佢攝腳，即刻衝埋去好勞氣咁foul佢

呢D仆街真係要推到佢上報

Po埋上黎

小朋友爭玩具爭得咁霸道

香港球王鄭浩棠

祝鄭浩棠以後打波跳一次拗一次

私league球證不嬲hea 有次個frd比人茅到有埋血痕都冇吹

人地救護嫁 怕咩

FT 1/9

打小前喎

我好似識你，師兄

佢冇心㗎
大家唔好再推啦

cls 睇住黎zip
一定告得入

食屎啦波牛

求link 連登力量告撚死佢！

痴撚線睇見都覺得好撚痛
不推不是人

斬佢腳啦

咁撚無品唔推唔得

等等先
冇人傷咁佢學黎做咩
有人傷又你地救到人咩?

告咩犯規啊
呢d撚樣直頭要告蓄意傷人

原本踩到人？你盲撚咗呀？條友射波個時條仆街先走個蒞架戇鳩仔，你個良心比狗擔咗呀柒頭

8分48似想黎多次

痴撚線 呢啲人渣真係推撚死佢

攝人腳 得一個目的 就係要人拗柴
佢係咪未試過 唔知後果可以幾嚴重
我上次係第一次拗柴 兩個月拐杖 加最少半年先打得番波 - 相信已經唔係最嚴重嘅case

支持告佢蓄意傷人

主辦單位點撚樣拍片架 成個人跌低左都唔影埋去

死肥仔正陷家鏟

影撚衰晒鏝迷

有出聲你唔撚記得炸傻鳩？

嘩 冇人嘈當冇事發生

呢啲仆拜立即開佢波, 唔駛講野

快啦

打去搵個局長傾下計

推 希望d 人渣以後唔洗再打波

猩猩運動 玩具波 是但啦

一個聯賽ban佢都冇乜意思
要比d教訓佢

鄭浩棠同學，你唔係做prefect好撚威既咩屌你老母

報警啦
息事寧人只會有下一個受害者

cls, 起佢全家出黎，加終生停賽啦

唔開佢波
連登仔：垃撚圾當初唔開佢波，垃圾玩具撚

開佢波
連登仔：垃撚圾，玩玩具都玩到圍毆

筋腱 軟組織 呢d傷 基本跟一世

就算無影響你表現
你果個位再傷機會都會高

看條友倒地後 痛到郁唔到
1個月龜速行路 應該走唔甩

利申: 有佢電話地址
但唔敢share 驚有手尾

唔係有人投訴都唔做野

朋友模式

推 人渣學人做救護？
唔好比佢禍害社會

推 比更加多人睇到 垃圾

我實幫你搞好人氣

攝腳撚正仆街

屌 用埋佢啲咁嘅名都知佢on9啦
鍾意足球嗰啲大多都好不齒嗰個球員嘅行為
佢啲回應咁撚on9都好合理

痴撚線 呢條友根本心理有問題

可能影響一世

d人話唔即場開人波果d

應該係自己人事後睇到先知啫

但樓主開post前有無即刻搵主辦單位先

記得廣傳 人品咁好

上水金錢村村友

花生

可能大家只係想慰問佢
未必係想騷擾佢呢

不如話比大家知？

Agger

屌佢老母 搞到人拗柴呀 知唔知幾撚傷呀 撚樣 柒頭 你老母你老婆你自己比狗屌啦

相由心生 成隻狗咁

民事應該可以告得入…傷者去打籃球，唔係預咗咁樣俾人蓄意傷害嘅，條友本身個動作明顯犯規，而且係故意傷害傷者，應該要賠償…醫藥費就賠梗（如果傷者有claim保險，可以問下保險公司會唔會告…）

聯絡下傷者球隊睇下傷者可唔可以尼出手治下呢種人

有無師兄可以搞到佢無左救護份工

嘩 如果搞到佢飽受壓力 精神分裂 再自殺就唔好啦

要求唔多
無左份鐵飯碗已經大撚獲

留名跟進

嘩 呢種人再恐怖
中傷完人仲伸手扮nice
做佢朋友同事 隨時死左都唔知咩事

有冇人知條仆街係邊間局做救護？

我都試過係街場比人zip
一開始落後緊 果日狀態好一個係咁追到平手
點知就係咁比人整傷
祝呢條撚樣仆街死

推 正仆街

唔打波都覺得佢好仆街。

去上水貼佢街招 等啲街坊知佢係一個仆街仔

推撚到以後冇人同佢打波

原來守沙田 有冇巴打整個template出黎 一齊send去間局port死佢

佢老婆仔女呢？

同一間中學
佢中學畢業之後讀左毅進
之後喺大埔中心做過一間小學補習社嘅導師
係近呢兩三年先至入到救護

903都有出post

真心衰格，佢樣都係聲大夾惡樣，最賤係傷完人地扮冇野
不過可能人地已經受到教訓，無謂搞到人地冇份工 有冇人識佢真人睇佢有冇改過？

識佢真人 完全無悔意
仲話要比d顏色連登仔睇

咁真係伯母打攪啦！

咁你識佢真人
仲唔爆佢大鑊？

推撚到佢仆街

就係唔識 本身諗住人地份工做一世無謂搞人地不過樓上有巴打話佢無悔意，咁就希望佢受下教訓

巴打做野

我就唔信打場波會影響佢份工

咁你應該知我當時幾慘。。。

點解咁既人都做到救護
條友平時cpr緊心裏會唔會想個病人快撚d死

推,條仆街特登整傷人隻腳

推 死人渣

推，希望條仆街有報應

唔推唔撚得

18532

有冇人知咩黎

推到條友連工都冇埋

???

膊頭號碼

我知

唱哂比佢d上司高層知 幫呢個球星加加人氣

之前毒果有篇報導 ，類似嘅話可以告 傷人39

求巴打整template prot死呢條仆街

推推推，推到條仆街為自己行為負責任

留名

仆街仔

推
其實同蓄意傷人冇分別

Push

依D係蓄意傷人wo

運動員最怕受傷!

幫手推兩野先

其實告得，真心，有哂片

有冇巴打知鄭救護員下場波幾時打？
巴打們一齊去望下

推下先屌

真心報警，話佢傷人啦，有哂片，同佢玩大佢啦

好想知條狗狸而家諗緊咩 佢而家應該波場都唔敢出

真垃圾

我都覺條友心理有問題 依啲年紀既人打波真係咩小動作都有（當然都仲有一班好有體育精神） 唔夠打就話出依啲係經驗 大佬人地都係想打波出身汗 希望受傷位師兄早日康復！

不推不是人
呢條廢物冇資格玩任何運動

望住黎zip
正仆街
垃圾

之前高登又係有條zip腳片
唔知係咪同一條友

903 靚助攻 !

下 我唔打籃球
但好明顯見到條友係zip隻腳入去囉
咁拗法一定好撚痛
屌你真心on9

打場波搞到工都無埋

DQ 成隊 唔該

咁嘅性格做救護

算啦,班波台狗係要咁樣引人注意
現實都係果d on9毒撚
直接block 左唔洗煩啦

好多人為份人工啫

轆左個一蚊銀入黎

波台班傻仔你越屌佢佢地越開心🤣睇到佢地又出黎發作咪當狗吠笑下咪算 😂

啱啱上facebook見到

不推不是人！
呢條友真係唔見份工唔流眼淚

人格至岩

其實你咁講都係無憑無據
不過
我理撚得佢有冇悔意
而係佢嗰下根本就係蓄意 存心整傷人
你話凶狠得滯動作大左冇心整傷人嗰啲都值得原諒
佢好應該為呢個行為受到懲罰
唔通我蓄意謀殺之後又好撚有悔意咁講：唉也人地老婆仔女等住佢養 好撚後悔呀
咁我係咪唔洗受罰先？

豬隊友

仆街啦 又有人仆街啦
推死佢

影衰哂

終於見到榮恩！

祝條仆街早日斷腳

之前睇都唔知佢係救護

痴撚線 正垃圾

好撚仆街

呢d 仆街死
mark唔撚到就咪撚mark啦
之前有條友都zip過我 搞到我左腳拗撚左一次
結果依架左腳好易再拗

垃撚垃

無打開波 幫推 依d正仆街

網絡瘋傳！出茅招再扮好人 主辦方：已警告

打茅波打到網絡瘋傳！近日網上熱傳一段籃球比賽片段，顯示有球員疑在敵方跳起射波時故意「攝腳」，導致對方球員拗柴。片段被網民剪輯成慢鏡短片，隨即惹起全港波友熱烈討論，怒轟疑打茅波的球員過分！

記者根據片段內容翻查資料，當時正舉行由驍籃體育主辦的「PLUS NEW CLASS E」聯賽，為一場私人籃球聯賽比賽。比賽時間為上周四（25日）晚上九至十時，於大窩口體育館舉行，由藍衣的「藍天」對戰黑衣的「OGC」。

片段所見，「OGC」當時正組織進攻，一名球員沿三分線跳起射波，惟「藍天」防守球員立刻上前，將左腳「攝」到跳起的球員下方。進攻的黑衣球員落地時未有為意，失平衡拗柴倒地。

及後疑出茅招的藍衣球員，更向倒地球員伸手擬作攙扶，但對方未有理會。而球證並未暫停賽事，亦沒有示意有球員犯規。比賽最終由藍衣的「藍天」以39比36勝出。

片段在多個社交群組瘋傳，不少網民大罵該名防守球員行為可恥，有人認為他應該被罰「終身停賽，以免有下一個受害者」。有網民更將其「起底」，將他的照片與姓名放到網上公審。

主辦單位驍籃體育有限公司回覆《港呢啲》查詢時指，已就事件向雙方領隊聯絡，並已向涉事球隊作出口頭警告。

等等！ 佢十號喎 點解個個都講11號

冇左隻腳 口頭警告

仙道彬又話要唔評論，但又要開po去 grab attention。

comment 又話：做傳媒的人會要求自己更嚴格，呢度好多朋友同讀者，講一句推波助瀾，好易變左另一樣野。

哩D咁既抽水po，又要撐自己隊馬刺，又要懶係中立咁，睇到都覺得柒 ，哩條友個個po都龍門任佢擺，收皮啦屌。

咁撚狗閪

推到佢家破人亡，停職處分

佢一個比賽打兩隊 一隊10號一隊11

個心黑色架

I see zip腳真係好仆街

口頭警告笑撚左

下次報名比錢
大會未又係照收照比佢打

依啲人真係打靶

好心打茅波練下演技先 望住人地隻腳攝真係笑死

屌毅進仔黎 唔撚怪得啦 垃圾都做到救護

應該過左試用期 同期個啲中七學歷

有張有人名嘅你唔推，係要推張冇名

如果衰刑事..過左試用都可以兜既
傷人又係刑事既
不過告唔告得入就唔知啦
得就最好啦

過一過堂整花個底都好

死賤種

呢張冇乜見過 推

毅進都要打出黎

就算搞唔到佢份工 佢啲同事知哂一定有排笑
推

DQ成隊啦

屌佢老母咁撚仆街都有

死仆街 食屎啦

打籃球如果係合法衝撞既話係會接受，但係攝腳呢啲行為係違反體育精神，係冇球品既人先會做。打場業餘比賽啫，都係求開心有比賽打下，又唔係打緊職業，何必呢？打職業既遇到呢啲情況都會罰錢或者停賽喇。究竟覺得佢冇問題班人係咩心態，我真係唔明白

最理想推到份工都冇埋

推撚死呢d仆街

寫信給消防處啦

唔係, 將來呢D仆街又去拎光環

識打籃球既人先會明呢種zip腳有幾危險!

呢d人真係垃圾黎
贏波又無錢分，仲要累人睇成世醫生
正一自私精

之前又係有隻攝腳狗，係同比fb啲傻閪煲起左果個柳俊江引同一隊
之後個柳爺仲係度撐自己好隊友

睇下懶有自信影果幅相 就知個格唔好得去邊啦
正閪人

打個mk 5p字都有資格話人文盲

有無人寫份template俾大家寄去投訴 總部 沙田局都要

搵人send投訴信去啦 佢呢啲仆街做救護？

上面有張有名有老no 係要推張乜都無

on9師兄

你老母啦 你打飛機唔望住地下打？

練到咁大大隻隻咁 點撚知係四肢發達頭腦簡單嘅on9仔
呢種人真係樣賤格衰 唔死都無用

推到佢入hof

呢啲賤種一定要全家愛滋花柳梅毒糖尿眼盲臥病在床五十年

錯focus。。

點解波台啲撚屌咁撚傻閪？

冇品咪打籃球啦

推到要佢承擔自己既惡果 呢啲唔比啲教訓佢唔得

推到呢條仆街無咗份工

個樣真係好衰

最慘傷完有心理陰影同埋有機會手尾長 搞到之後唔敢去盡 呢 d 人真係仆街死

推到見報

屌你老母垃圾廢叔玩玩具都矛過人

鄭浩棠
救護員 18532

呢隊咪又係打人咁打波

系 仲好小器tim

推死佢

有冇人 整合資料？

咩金錢村啊，劉梅軒啊仲有沙田局啊

唔好再推了

推
呢種賤人必須受到懲罰

有冇source?係唔係亦同仙道彬同一隊(傳媒隊)？
如果係就唔怪得條友今次懶中立不作評論啦，驚人翻舊帳

安全破壞左我對救護員既睇法

打場咁既波都要攪d咁既野
一千幾百咪要殺人？

再推

返工前再推 真係好撚嬲

可能人地開咗佢波 但咁仆街嘅事梗係要俾多啲人知 等佢受返啦 俾佢知道人無品係要絕子絕孫

有點似李燦森

連登仔唔係唔係放過佢嘛？ 咁撚賤ge仆街都放過佢？

睇到火滾，守波守到望住個地下躡人腳

仙道彬又係抵屌，誇張過渣渣咁多仲要懶中立，影衰仙道

合法衝撞
利申: 唔鼓勵任何傷人報復行為

18532 出黎講兩句啊

推死條仆街

救護員

整傷人等人call 多啲白車，跟住fb呻資源唔夠

早晨

早

其實打開籃球的會知道點為知合法，但最少唔會蓄意整傷人先

條毅進仔咁既人品仲旨意佢救人

開樣開名啦呢d仆街
祝佢一世斷腳

仙道衫好撚on9

唔係比條友風流快活

推比更多人知
好多受害者

冇體育精神就唔好同人比賽啦 垃圾

有埋片唔驚炒車
落油 加速

究竟波台有無正常人
攝腳唔屌走去屌籃球哩樣運動

班腳波撚係咪未試過比人zip 腳

好容易咁就一世

毅進爛仔

柳俊江出黎講兩句啦

柳俊江呢個垃圾
平時政治水就識抽呃 like
自己隊友 d仆街野又唔敢評論
垃撚圾

推啦

睇到都痛呀!

我試過自己落地拗柴 痛到大叫標眼水

又未審先判

禍不及同事 應該淨係focus係佢度 唔應該show埋同事既資料出黎
有冇巴打查template?

繼續推！推到條仆街上報！

審咩? 可能佢見到地下有隻蟲 走埋去踩死佢?
用下腦啦

大...大咩大!? 人...人咩人!?
審你老母 你老母個老母個老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

左膠dna

陰鳩濕zip腳等人踩咁冇品
真心唔明點解仲有d on9仔覺得佢冇問題
係唔係因為果班撚屌都係冇班陰鳩, 所以諗野方式都係一樣?
仲要屌返受害者果下先好野...

分分鐘都唔知係唔係條陰鳩當事人搵d朋友入黎盲撐
樓主呢獲支持你

希望條陰鳩同埋盲撐佢果班垃圾打波俾人zip腳斷腳斷韌帶
一世都好唔返

利申: 冇打波, 只踢波

自膠

推到有template為止

垃圾

港豬真係港豬
求其搵個有啲名氣嘅人 出黎抽下政府水
就會捧撚高佢地
王宗堯又係 呢個柳俊江又係

毅進仔真係冇個好人

推撚爆佢 死肥閪

屌佢老母仲要望住人地對鞋等落地果下攝落去，真心仆街

打波為興趣，駛唔駛玩到咁
條友仔人品都唔慌好得去邊

你收嗲啦soft 你自己抝斷自己兩隻腳我就話你tough

咬柴定點？

幫推 最憎而啲人
輸波仲要輸埋品

啲記者肯入黎攞料未呀

唔關zip，好似佢自己驚畀人zip扭親

( Show Blocked User - 運動24小時 )

唔係話你做得唔啱，只係15頁打後要blocked你先可以正常追到post

同埋唔是gay唔想成日望住佢幅死人相，下次文字推post ok?

推post

如果咁都唔洗負責任
我建議大家約啲仇家打波之後攝鳩佢腳
應該入唔到你罪
冇手尾跟
幾好

對住佢地亂槍掃射都唔會打錯人

屌你老母都on撚尻 你打波望撚住個地下打架？

條友on9 唔洗理

一個攝腳撚 一個"晾"尻人地 都係不得好死！
試過打快攻上籃比人晾 背脊落地 差啲以為自己生命結束！

見到呢啲cm 無名火起

第一次認同你

賤種

有幾呀，咁撚柒真係有人有興趣咩，賊眉鼠眼咁

其實佢行為性格同佢工作好有矛盾，一方面救人，私下原來係會蓄意傷人，如果佢係做入境 海關呢種工作當然冇影響，但佢咁既性格係咪唔適合做呢種性質既工作呢？

就好似
虐兒既人做托兒所
鍾意虐待動物既人做獸醫
偷野既人做警察

即使唔係工作時間發生，都已經好有問題

今日咁多post要推 好煩

輕輕一推

希望你百屌成材

CLS 狗撚到
推到佢仆街 成世咪撚再打波

推下先

報左警 咁撚樣講野？

諗返自己受傷真係好撚痛，呢啲正仆街黎屌佢老味

點解宜家都未有人 出TEMPLATE?

講真 打波係咁嫁啦 你技不如人 比人用技屈你 你傷左又賴人？ 藍波撚真係麻煩

BTW 百份 出左呢單野

你出街 都遇左會比車 車死, 比人車到唔撚好告人

呢個比較勁on9

GFV [url][url][img]

[img][img][/img][/img]

[/img][/url][/url]

都唔夠你個人諗野on9

夠你ON9? 打波預左比人ZIP 腳? 同你出街預左比人打有咩分別?

我唔撚知你地波台平時 講乜撚玩具 乜乜柒柒,
宜家大大條片 , 作為一個正常人都應該知呢件事係唔應該發生, SORRY 唔撚記得你唔撚係人,
繼續吠啦, 屌你老母

我都唔撚明 你有睇開波 足球又好 乜運動都好, 無人想見到有人蓄意出陰濕招整傷人, 你係夠薑就正面開拖, 呢啲濕鳩行為唔撚應該容忍

每日都推

佢咪就係果d陰濕人囉

唔可以放過佢

攝腳擺明係有心惡意令人企唔正屈到拗柴啦
喧叫投不如人比人用技屈？
你唔撚識野就縮返入你老母個閪度咪出黎獻世啦垃圾

睇完片佢真係望撚住人哋落地點攝隻腳埋去咁仆街喎。

你老母睇撚住來攝架喎真係

仲要望左幾秒
等條友跳起涉落去

辣殺

此人極度陰濕, 終身停賽啦, 告佢蓄意傷害他人身體

所以條友根本心理不平衡

某前新聞男主播用同一招冇事喎

條賤人恨到啦
打濕尻業餘聯賽當打NBA咁上心
而家上報喇 比你出位喇

波台狗真係
推

打波有意外好難避免，但呢條仆街撚樣係專登 睇住嚟攝腳係人哋落地點，就係蓄意傷害他人身體 要人傷大半年 做唔到相關運動， 行為極之可恥。

8:48 佢瞄撚住想嚟多嘢，變態佬

你老母做雞警察都未告你依靠妓女為生啦

推 祝呢d人中年斷番隻腳

要推撚到佢仆街

唔報死全家

你老母都生到你成個on9仔咁

報左死成個家族？

推撚死佢

嘩...我屌呀咁撚仆街

本人極度懷疑此人能否擔當救護職務，可唔可以去消防署投訴佢？

一齊投訴消防署

哦 原來用技就得！咁我一腳踢你春袋 再攻籃係咪都ok?

波台狗全死家

推到條人渣仆街

求template

屌你老母你都痴鳩線, 呢D乜撚野理論黎? 咩打波係咁? 咁都叫技? 邊撚度技?
你個名同你真人一樣, 濕鳩.. 祝你冚家死清光

一次過block 晒班垃圾波台賤種狗
波台班廢閪生出黎唔撚健全，連個腦同思維都一撚樣
但日日似霍金咁靠keynoard 當正自己運動健將

唔撚比人撞得就叫人打乒乓？我驚你班鍵盤廢閪現實比人撞一撞，骨都碎埋

呢句好笑

仲有依條仆街仔
只有更衰

球證都係我既人

推爆呢條撚樣

過兩日就無人記得喇

真係衝出黎柒都有

話正常個d傻閪到底有無打過波架？
屌你老母人地係你面前射波，你唔撚係起手擋，走去用腳踢，唔係特登係乜撚野？記錯踢緊波呀？

鄭生hello
我係胸毛點墨

唔止相關運動
假如傷者因為呢次受傷開唔到工就真係多得佢唔少
我個人覺得已經唔係咩停賽/以後打波唔打波嘅問題
而係佢蓄意傷人
好應該得到懲罰

你睇返我前少少個回覆 10幾頁個度 有片

仆街

嘩你呢條誇撚到

好似佢有前科 有冇人有片？

嘩屌 又係佢
唔講以為射波果條友係射緊手榴彈

幾時有人做野告上消防？

其實係咪要靠事主告

搵唔到 再poat過ok?
想聲討呢啲垃圾

正仆街黎
推

呢隊都係咁打。。。

紅啦紅啦 上埋東張

東張西望見到呢單新聞

岩岩見 東張西望 有講呢單野

終於上位喇

難得 東張 做正經野

上位

上埋東張閪望

東張西望竟然做啱事

搵到了，屌，見到都覺得痛...
最慘係冇意識防備傷上加傷

利申中過招，唔知對方有心定無意，好彩嗰次跳得唔高，小拗繼續打得

呢單 柳俊江隊友

PISH

為公義發聲果個民主KOL柳爺點睇呀

咪撚理佢啦 佢都未打過波
佢玩2k炸

屌你老母真係撚人一個

正仆街陷家剷

仆街死

含撚了

試過拗柴斷靳帶
痛到入心入肺
呢條撚屌應該要坐監

罰球九射中一已經要屌

即使非當值時間都應避免與職務操守相違背既行為啦，話哂都係紀律部隊。唉救護都二奶命啦功同威都消防拎仲要今次揚左又比人壞印象 豬隊友

痴線，點睇都係特登啦

柳佢老母爺咩 扮撚晒野咁

影衰救護
救護之恥
有無人一齊去救護投訴

每日一推 負番責任架嘛大佬

推，等陣寫投訴信

你老豆識字咪又係 屌你老母

講嘢咁撚on9

為乜？話俾人知你好撚慘一門雙傑？

要還拖就自己開另一樣嘢串啦仲跟人個flow

收到風好似對佢份工真係有影響

講啲唔講啲俾人屌死

Details la

推到鄭浩棠行路仆街死

有個醫護朋友同我地講話好似對佢"前途"有影響

Btw 佢未過三年試用架呢條垃圾，有機會extend or 不錄用架，不過主任不錄用佢要搞好多野，寫好有力ge原因，所以大家得閒幫下個主任啦比d"證據"佢啦，佢地好懶架

又「好似」，又「前途」，又「影響」
同冇講過嘢冇分別喎巴打

佢係咁同我講麻 但我問佢堅定流，佢都這堅架

其實可唔可以報警告蓄意傷人，我以前打波都試過比人攝完向後跌隻手甩較

發夢夢到,唔只呢個聯賽有人中過佢招

發夢邊個聯賽先？

可以
報警等警犬做嘢
得閒就寫信催下警犬

你都戇鳩
有咩好還拖，just for fun
你呢啲無厘頭柒下柒下咁走出黎都唔知為乜
污撚染成個香港
你死撚咗佢算吧啦，咪撚獻世
屌你老母戇撚柒鳩閪你個仆街冚家產食撚屎啦去

以上只係示範，絕係針對性，想巴打睇下咁樣係咪就係你心目中嘅唔跟人flow去還拖

推撚爆個po佢啦

Sorry typo
係絕無針對性先啱

佢有咩回應

某新界聯賽

推爆佢！呢D人渣食屎啦！

早幾年柳爺個隊友又係被人話攝腳, 點解反應都冇今次咁大...

繼續推

當年NBA卡特都嬲到想出手打保雲

今次呢個樣太衰，仲要係救護

推到呢條友得到應有嘅懲罰為止

今次呢件做得仲出面，睇住黎攝

不過另一件都係賤種黎

柒頭

我同你講，我做救護係想攝人架！

輕轉一推

輕輕

早晨呀咁多位
有冇人未識佢呀？

他朝君腿也相同

呢個真係要置頂

做救護返工做case感染到愛滋好平常 大家幫佢集下氣

呢條仆街份工個邊有咩消息？推到佢仆街

你老母字黎？

FB?

佢令我見到救護就覺得佢哋好撚陰濕
可以點做？

因為佢令我對救護員好失望
會唔會全部都係咁

傳媒朋友

冇人理了

唔得囉
繼續推

Pushhhhhh

救護精神 輸波打人

無人識佢？起底組呢

救護傷人不了了之？
我返香港一定send信 比各政府部門

要用籃球大大力拍爆佢春袋

唔好停 繼續推

個傷人救護員有無新消息？

好似連道歉都冇...

輕力推一推

推到佢仆街為止

推下post

道歉呢？當時人FB, IG 有無回應呀
佢上司？救護界呢？

搵人攪攪單野好喎

有冇巴打知佢有冇喺大埔補習社做過呀sir?

毅進仔，唔會做到阿sir掛

笑左 佢可以幫人補乜？補點出矛招打波

收山腳練到爐火純青
相由心生

btw, 點解連登咁多戇鳩仔
話無問題果 d, 你地係咪食屎大?

都唔係，有啲補習社幫下小學生做功課
都有機會做到

足球籃球咁多呢種仆街
衰啲講打欖球仲少會咁傷法

我表弟補一間叫傑x嘅補習社，喺大埔廣場嘅，我送佢去補習嗰陣好似見過佢幾次，同埋嗰間補習社出名連毅進都請

當事人快啲報警， 絕對夠料落charge, 精神上嘅損失好難賠，拎番湯藥費都好。

祝佢戴綠帽

打籃球d人狗過足球型男

唔好沉

此post必須頂

Sd左信去佢做野個到未？

投訴左未

推佢老母臭閪啦

佢facebook public 喎

上

多啲人認得佢都好嘛

呢條仆街
街場都有唔少人中過佢招
根本就打人多過打波

佢自己時候有無講返兩句？

佢自己事後有無講返兩句？

D籃球撚打波要靠出術，笑死人

廢物波屎就要靠呢d

廢物

推下post等多啲人識佢啦

長期人手置頂

已經冇人理

不過唔可以比佢停

當事人公開道歉未？
又再睇條片隻腳都覺得有D痛...

每日一個推

細蚊仔玩玩具係多D拗撬

屌佢老母件事咁就完？ 推撚到佢仆街

冇啦 冇啦

推推先

講真 波台某兩位傻鳩block左佢地會清靜好多

推推先 有冇人開2
做埋整合

係囉，原來咁整人係無事架？
乜聲氣都無哂？
追究左d乜？
道歉都冇呀！！！

推post

鄭浩棠講兩句？

早晨呀咁多位
有冇記住佢呀

我記得

依啲仆街最仆街係通常到依家都唔會覺得自己有錯

佢冇左份工未？

救護炒左佢未？

本日一推

本日第二推

?

垃圾救護

攪咁耐拉左人未

識佢既人知唔知佢道咗歉未？ 傷者而家如何？好返未？

留名你比人zip

新年快樂

屌你老母又係毅進仔

新年快樂呀
狗年喎
好啱呢位救護員喎

新年祝呢位救護打波日日比人zip 腳

救護員係公務員，所以傷人都唔洗比人起訴？

仲未拉得人
一人一信去 投訴佢啦

推多隊

樓主開(2)，一樓貼晒D相

鄭浩棠食左屎未？

仲有人推

推返上黎

唔好推啦...

祝佢身體健康，jump shoot多幾球3分

大家忘記左佢啦？

有無人更新佢近況？ 救護炒咗佢未？

1000